波台9至11月份Top 5改歌名單，不伏來電。

Top5: 合法途徑 - 愉雞樂

我會救周庭出黎。

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Top4: 丹麥水獺 - N_Bendtner

丹麥倡議 發現原來用左數千零萬，眾籌的錢 可以用上餘生來量度

Top3: 鑬鈔鈀 - 鑬鈔鈀

買了球鞋再買玩具 攬炒巴 奔於英國買新居

Top2: 良心圈要擴大你可選擇唔買 - N_Bendtner

精美麻雀乙套，原價：1488

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Top1: 修煉饅頭 - 范加尔

如果龍門老闆張生要告大雞樂，大家會夾幾多錢救佢

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

加句by大雞樂哥樓主就即擺第一

幫手report琴日條傻仔 勁煩

冇我份 拉得

冠軍歌詞重溫

修煉饅頭 - 范加尔

修煉饅頭的秘方
店內播放榮光歸香港
奶茶淡如清水 照樣賣清光
消失了的月餅 懇請你的原諒
為一盒五仁養一身傷
別想投訴我 我會告手足誹謗

呢介你改

好撚普通咋喎第一

唔關事 唔信您可以試下

修煉饅頭的秘方
店內播放榮光歸香港
奶茶淡如清水 照樣賣清光
消失了的月餅 懇請你的原諒
為一盒五仁養一身傷
別想投訴我 我會告手足誹謗

抵啦

邊首？

咪撚老屈

盲反？

抄襲唔驚比尔哥告？

人總需要騙取金錢 腦癌病的媽咪麵

唔驚啦 緣起神都抄到做咗年度最佳手遊啦
咪又係冇後果

呢條撚樣最尾想呃人課金

咁落去都驚冇錢洗嘅...

實至名歸

By 大雞樂 漏左

幫麻狗講野？

尔哥勁有才

唔係我

個回覆寫住

原來你講麻哥
我以為最後嘅意思係麵狗臨入棺材
冇啦麻哥唔係呃
佢只係想分享更多創作俾大家